［起底］天水圍用鎚仔打手足廢中

片：

文志雄
住天瑞邨
澳美製藥做司機
電話60199298

屌你老母你拎鎚仔打人
大家千祈唔好係自己停車場到搵佢部車出黎

聽電話wo
大家唔好打過去喇

推

推 呢d藍屍唔可以放過 俾人打返都合理姐

推推

打柒返佢啦屌

WA6876係佢架車？

呢張相係fb搵番黎，未確認曬

打電話問佢夢遺左未

澳美製藥

自推10連

9

8

7

6

5

4

3

燒車呢梗架啦，不過呢啲爛9車都唔夠還，擺但左右手既食指啦，份人咁暴躁以後唔好渣車喇

2

1

ppp

你老母今朝用鎚仔係咁打鳩人個頭

報警先，冇處理就追問

有巴打話佢揸既係凌志

搵人衝過去攬實佢雙手 之後其他手足做野已經搞掂佢 ， 鎚仔唔同刀 未揮動之前真係冇殺傷力

佢架車係is200 黑色

push

就係呢架！ 平時泊喺c座

Push

聽日翻工等俾人圍

一人一信send去澳X HR
朗屏貼佢街招
屌你老母企圖謀殺

唔洗搞咁多,仲要去澳美搞鳩佢架車

tui

停車場冇乜cctv架

唔建議 元朗工業村太入

HR manager Yicky Yeung
台頭電話 22112421
E mail hm4@brightfuture.com.hk

中資黎，大把廢老藍絲

中企呀 SD乜鬼 自己黎啦

令澳美d藥杯葛無人買

唔好拎部車做rb同🍹

各個診所都有骨氣D 唔好入呢間D藥

先SEND條片俾佢老細示警

佢d藥賣翻大陸

仲有間公司plant head Timothy
唯一話得事香港人
PlantHead@brightfuture.com.hk
我知道你有follow呢個post
你員工有不檢行為 呢件事你理唔理

炒撚咗佢

Fc咗之後就可以同佢架車講byebye了

澳美好似有賣藥俾HA，個司機都咁，啲藥會唔會食死人架

以牙還牙

大家下次真係要幫手我哋無咩手足可以再傷㗎喇

推

手足唔係condom

推到佢被炒

推撚到澳X炒咗條仆街

推 打電話催送貨

炒佢啦

手足無做野人渣澳美係唔撚理嫁

推屌

呢D仆街比人打斷手腳就岩

佢老婆勸佢走
佢打老婆塊面
又大力fing開老婆
命督佢老婆個頭

真係唔方好人

呢D人控制唔到自己，好撚危險

推呀

工業邨 屌 好多大陸狗喺入面
澳x 鳥巢 東x電氣 全部係大陸人殖民基地

工業邨要人！

打去hr冇人聽啊屌 係咪翻唔到工？

龜縮

澳美員工大部分深藍

澳美唔會介意，反正佢老闆係大陸人，d藥主要賣返大陸。香港佔嘅生意極少。

你搞到佢出貨就介意嫁啦
佢唔洗由香港運翻大陸咩

塞路的話 車冇得出
工業邨得兩條路出入

up

咁都推唔起？

我驚唔係塞咁簡單呀 你知啲暴徒咩都做得出㗎啦

不推不是人

推到佢出黎道歉

推 依d撚樣 要打人
看下如何做司機

幫推

On9啦，佢出嚟道歉唔撚駛還？佢老闆就要出嚟道歉同炒佢喇，佢本人就等時辰到啦

政協老細

手足有無事

揾到架車未

lm

喺公司！

推到有人搵到佢部車

都仲未還拖

聽日入工業邨還拖！
下畫3點接人收工

聽講條廢中今朝番一番公司就收左工

佢架車唔洗要

幫佢洗車

聽日門口等

炒咗？

tui ah!

個打人藍絲呀叔已經被停職
Timothy 好野 澳X香港人靠你翻身
光復澳X 驅逐共狗

多謝既巴抗報料，感激不盡

將藍絲趕盡殺絕

就係要呢d

可唔可以 post 吓架車而家咩樣？唔該晒！

就係呢隻款 is200